【強姦流浪狗】變態已婚男人獸交 判囚2個月

本港揭發的人獸交案件不多，被裁定罪成的案件最近一宗發生於2000年2月13日(年初九)凌晨，紅磡安靜道一個公廁內發生人獸交案件，涉事的是一頭黑色母狗，警方事後拘捕一名48歲已婚男子，並控以人獸交相關罪名。

案件審結，中年漢承認控罪，法官判處人獸交罪成，判被告即時入獄兩個月，至於案中黑狗女本有人飼養，但事後遭主人棄養，其後再獲新主人領養，重過新生活。

唔好再出呢單新聞喇

ust南亞狗

變態影

風化影